# README #

O presente repositório armazena informação relativa à execução do exercício ca3 - Parte 2, da Unidade Curricular de DevOps, da edição 2019 - 2020 da pós-graduação SWitCH, do IPP-ISEP

Aluna nº 119177.